TESTE PRÁTICO PROGRAMAÇÃO.

Considerando que uma indústria possui as pessoas/funcionários abaixo:

Diante disso, você deve desenvolver um projeto java, com os seguintes requisitos:

*  1\. Classe Pessoa com os atributos: nome (String) e data nascimento (LocalDate)
* 2\. Classe Funcionário que estenda a classe Pessoa, com os atributos: salário (BigDecimal) e função (String)
* 3\. Deve conter uma classe Principal para executar as seguintes ações:
  * 3.1\. Inserir todos os funcionários, na mesma ordem e informações da tabela acima
  * 3.2\. Remover o funcionário “João” da lista
  * 3.3\. Imprimir todos os funcionários com todas suas informações, sendo que:
      - informação de data deve ser exibido no formato dd/mm/aaaa;
      - informação de valor numérico deve ser exibida no formatado com separador de milhar como ponto e decimal como vírgula
  * 3.4\. Os funcionários receberam 10% de aumento de salário, atualizar a lista de funcionários com novo valor
  * 3.5\. Agrupar os funcionários por função em um MAP, sendo a chave a “função” e o valor a “lista de funcionários”
  * 3.6\. Imprimir os funcionários, agrupados por função
  * 3.7\. Imprimir os funcionários que fazem aniversário no mês 10 e 12
  * 3.8\. Imprimir o funcionário com a maior idade, exibir os atributos: nome e idade
  * 3.9\. Imprimir a lista de funcionários por ordem alfabética
  * 3.10\. Imprimir o total dos salários dos funcionários
  * 3.11\. Imprimir quantos salários mínimos ganha cada funcionário, considerando que o salário mínimo é R$1212.00